[經典之星佳運來]十月二十日田草十場賽日討論區

遊行
行住賭/戒賭

紅棗坑隻新貨93分

見到你貼左曼區出黎真係爆笑左

前面又係[]
唔覺眼就cop錯

又噴火龍水箭龜

由於英國持續落大雨嘅關係 Ascot方面決定會用 inner track 呢條 National Hunt 比賽用嘅track作為冠軍錦標賽日嘅courses

經典之星100%

睇下大摩幾隻嘢跑成點

陽剛武士 老撾之光 標準馬騮

傳承又跑準備搾乾

嘩屌完全唔記得今日有馬賭
錯過左我能大顯神通

lm

銅鑼灣狗會關門協助戒賭
又唔使輸

九龍見

瞓著咗冇開到po
Lm

馬王又執2檔

十三陳sir

呢隻放得出就搞掂

發財寶
發財福星
荷花福星

頭場allin部能然後收工

換撚哂啲閘喇

第二場 發財福星 荷花福星 宜春之星 機智之星 海豚星

腎仔:總之呢場 有星你就掂喇

星期日只賭友誼至好

咁能多粒星

香港馬改名真係好垃圾

全部都係乜乜之星 乜乜乜星

里見光鑽 里見皇冠
里見之星

獸醫於賽後立即檢查「心慷慨」，發現該駒流鼻血。

下次唔使追

通常馬王級既名都唔會太鳩
有幾可見到啲乜星物星嗰啲係呢個級數

牛精

上次塞撚到跑包尾我屌佢

巴基之星

比例上

有暗湧，讓其他馬20磅

淒涼佬啲星又真係幾勁
牛精 巴基 美麗 嘉應

上次讓廿磅一樣彈得甩薛家燕

腎仔:最後直路 宜昌之星 機智福星er...%$%@?$@%$% 屌那星好多粒星~

贏晒啦屌
仲睇淡佢嘅人個腦都唔知諗乜鳩

想睇下薛家燕可唔可以收窄個勝負距離

1600 1隻133挑其他113未必100%嫁 上季1600有人燒下佢都無咁輕鬆 何況又大一歲 d對手又勁少少咁

2檔出閘攞埋欄我諗都幾難收窄到

1-2-3 三重彩

脆龍啦
隻野成日無啦啦入到p

原來係咸成開到聲叫部能唔好咁多分韁

潘頓騎巴基

隻馬壞咗啦

舊年馬克羅斯呢場點輸法=星期日豬肝點樣輸

燒到破紀錄都燒唔死啦喎

二檔埋欄等你埋 轉彎一冚就過啦
今次仲要有埋家燕一齊燒

歡樂之光好似練成左後上(好似)

尾場3班1400超級強組

反而驚而家係咁搏，去到十二月會唔會回落，
可能諗住都未必有國際賽

壽臣後備1 賭少次

星期六會唔會播the everest?

尋晚食到飽哂又要放返一頭半個月假了

播caulfield另加一場未知咩賽事

天祿幾慘
比主人搞到冇得報谷草二班1200

其實可以退役

syndey果邊好似同狗會唔岩
基本上澳洲播墨爾本多，好少蘭域

噴火龍放落其他人度應該一早上左2班

怡昌寶寶 啪啪啪

又同我手足一齊攬抄

咪試過補上一次囉

日本隻Admire Mars跑完呢個星期六既富士S後,連冠軍一哩都唔跑直接黎香港一哩挑傳承機

Danon做乜唔落返一哩跑

因為分左俾Danon Kingly去一哩

kingly唔係都增左程咩

你問野田幕後
優駿去天皇賞秋,Kingly去一哩,但點睇調轉會比較適合

友瑩囍唔知咩事進步咁多 啲末段時間犀利到得人驚
應該屌打牛角仔

屌呢場22.17

呢場21.83

癡撚線架隻馬

R7 亂到七彩 慳返啖氣算

牛角仔要輸俾金鎗就肯定架喇

志在四方點解唔報呢場

預定左2021年高松宮紀念冠軍

金鎗呢場上1400 啲對手好強

尾場應該係蘇狄雄開齋馬

ching sick horse

因為以往秋季先播the championships

屌 華麗系新馬叫 華麗傳承

之前唔係話受傷？

心慷慨唔駛追喇 退埋

笑死 成班追肥鬼追到退埋 仲柒過寶尾方

改呢個名但擺錯馬房

仲要成日比李寶利騎

少買一注穿埋既T先

屌你老味次次都比陳蛇手馬引到

戲碼好弱

發彩寶走唔甩

小福將又外檔 幾時先食得呀屌

原來咁快就實行頭場12點3跑

冇計 咁嘅地日本點會跑呀

就係睇中呢隻

放頭 -10

合衷共濟贏個時間咁靚 應該仲有係手 呢場有5613拉散d飛
但係我又想買宜春之星 上次輸得甘

原來隻野轉咗去丁冠豪
高伯新信心大啲

美麗傳承上次贏得最辛苦就係千六133[photo

傻西都知潘留力跑星期日

女皇伊利沙伯二世最後出賽名單

Source ： PA Racing

見馬王叫傳承就跟風
啲馬主改名真係

丁冠豪啲馬惡賭到
越來越討厭佢

成日用牙豐搏殺

好似又係某人徒弟

屌 1215 開場
1705 就收工

btw, 應該唔會賭 1020

哇下個禮拜谷草日馬冇埋變全泥
而且得九場

係9+1 仲有場秋季天皇賞

如果淨計香港得9場咁真係十幾年冇試過

田草要換冬草唔跑得
如果唔係排賽程使鬼安排谷草日賽咩

屌 d開跑時間又要記過

有無馬group 傾下馬

係度傾咪得

【文宣奇招】 將文宣戰線帶入足球界 — 奧斯爾助攻！

手足，上呀，認同請推幾下，再送多個正評

全部馬女黎呢年真係我印象中最差既一年
對上已經到好事成雙果d年代
成全寶唔跑呢場哂料

未追POST
但6頁應該有人講左以下兩樣:
1. 美麗傳承讓其他馬咁多磅,有暗湧
2.巴基之星今場似樣

Enable 應該唔識跑 too soft 嘅 ground 呢幾日英國咁大雨

V325有邊場賽前睇落唔似樣

跑咩路程啲人都話佢係今場
跑咩名次都一定唔係隻馬實力問題，一定係路程心態際遇blablabla

要怎樣才算贏巴基

睇埋今次啦 睇下縮一縮直路爆唔爆到

怎麼才算贏巴基?

1.要在巴基顛峰期跑定勝負
2.要在巴基沒有漏閘的時候跑
3.要在騎師狀態最好的時候跑
4.你不能放頭扯快步速
5.你不能中段變奏
6.你不能留前鬥後，你要全程順走
7.你不能在直路塞住巴基，要給巴基對於足夠的空間發揮
8.你不能以馬海戰術打隊際

歡迎各位繼續加

要在巴基沒有罷跑的時候

富田曉終於第二w

件衫咁似醒目乜乜既

衣袖少咗兩個圈
不過肯定同大川徹冇關係

30倍Win

次次追佢都爭啲
今次冇錢追就贏

7.要在巴基心情好的時候跑
8.要在巴基之星想跑的時候跑

呢兩條先係重點

準備就緒

呢隻榮進系Winning Post概念馬希望下年係香港見到佢

有預感知道必勝會係另一隻大武士

不能過早讓巴基望空

17-18年最佳新馬收左皮

真。一季貨仔

有冇師兄度得掂呢場

柏寶

日本社台又入左隻美國馬

Cracksman: 高sir有冇掛住我
今年英愛法打吡批馬全部避戰
頂級年長馬唔係傷退就係衝凱旋門
淨返咁嘅戲碼預期之內啦
Benbatl揀跑QEII唔知係捨易取難定捨難取易啦

咪再提英愛打吡冠軍啦 一隻極速退化 另一隻做電兔竟然有得贏

AVD係退化咩？佢冇乜進步姐
Sovereign就。。。等睇佢出年橫掃大賽

如果佢贏到BC Turf 嘅 應該就係冇咩進步 相反去到美國都唔掂就去配種啦

呢2日係咁操
星期日應該OK

會唔會係enable既血統令佢難搵馬公交配 所以先繼續跑
sadler's well嗰系應該全部唔得

要光榮退役

我覺得係 Khalid Abdullah 想創造歷史 始終仲未有一隻馬可以三勝凱旋門 Enable 出年仲有機會破記錄

如果出年唔得先退都可以 因為馬女嘅配種價值冇馬仔咁高

麥通跑第2
安享晚年

鄧生你講個大話精係咪選區議會嗰個？

要配都應該係揀Kingman先，始終自己牧場嘅

哩個應該係最大動力
只要戰力唔退，三勝凱旋門依然有望
BTW Prince Khalid 係咪好耐冇公開露面？

我見多數比人訪問同影頭馬相嘅係 Lord Grimthorpe

係，連朱德望國際錦標賽日都淨係見到Lord Grimthorpe
Prince Khalid咁大年紀，希望佢健康冇問題啦

唔係 呢幾日先係本地波post講完
係搵林鄭幫手寫信 講大話屈菲律賓個個毒販

s1有冇開post?

[大雄圖馬里大漠]十月十九日考菲爾德盃及英國冠軍錦標賽日討論區

真實對白
腎仔：有冇咁多隻星吖 喺晒中間嗰度
連阿康都笑腎仔會好頭痕

好好學習殺唔殺到經典之星 呢場都幾好睇

駿王退出

根本爆完果場就要退役啦on9

[精心挑選小王冠]十月十九日考菲爾德盃及英國冠軍錦標賽馬日討論區

點解得益良多會無人騎到要比希sir

我覺得係潘應承左騎1 大摩咪救下佢

第七場飛潘雷
九成鬥燒

第九場先啱

12檔 牙拉走生位2疊轉灣走甩好過

不過奔雷金鎗六十呢兩隻仲係好難確定會點跑1檔會唔會反而害左佢 今場放頭 跟前既都係實力馬

但抽著個13檔
註定佢無運行

但金鎗六十1400米仲係無證明喎
上季場3班1400米雖則跑法唔太fit佢，但好似都輸得太遠

騎王已買

打藤牙旺Q

聽日有32間狗會收皮唔開

即係部署會開戰地方

加埋陳sir安騏實快步速 仲唔係得勝駒標準猴王

牙潘

食完騎唔到得賞了

民陣吹雞個幾日都爆到仆街[sosad]

請跟我來退出

隻野係咁多料

次次出都大熱

頭場賭砂漿邦

仲嚟 呢隻追到破咗產

認真5班第一場真係飛起潘雷再揀

頭場Easy win

「當大摩致電給我，向我提供『忠心勇士』的策騎聘約時，我已向他提及日後將難以放棄我在蔡約翰馬房的基本坐騎，因為我須忠心於他，一直以來當我遇到困難時，蔡約翰都扶我一把，對我支持甚力，但當然這並不表示大摩沒有對我作出支持。」

頭場9號 騎練都要開齋了

好感動

不過如果上季返黎佢想做主帥 個個都爭住要啦
互惠互利姐

請跟我來一早退出咗喇

Lm

紅磚勇士贏得未

都係個句 1400買我利

潘燉熱身
又想撚賭仔

郭能反底你要識賭

至尊大師

有冇得買潘狗讓半個馬位

賣料狗係咁

頭場咁難睹

今日追薛恩買

一蚊不買潘

天下為攻all in!

睇左連巴咁耐都無聽過佢賣料...

3 >4 6

得賞賽績11-0

非常堅

霍利時

跑馬真係呃人
痴撚線

呢隻黎開齋

仆街晴朗拍檔呢場贏
on9

Poli+霍清

潘狗hea撚到呢
屌你老母

屌奶星上次森哥騎買咗一滴都冇
換寶利開齋點玩

食屎 唔玩了去遊行

賽果 9 14 5

噴火龍 水箭龜 紅格開跑

真 落力d點撚樣唔贏...

9241 20-10-2019
12:13 沙田
星期日 位置Ｑ 1 場 5 大眾勁駒 + 8 至尊大師 +
9 晴朗拍檔 + 12 領闖者 $10

雖然希哥廢姐
但上場真係好位冇阻騎落冇
真係要老屈係keyrace

留力跑後面呀

IN潘頓超磅馬 WE TRUST

馬會想逼多啲人去遊行

依斯堅騎乜鳩屌你老母

俾雷狗cum撚左 不過唔夠出面衝啦

肥狗唔可以贏 你懂的

跑咩

9 14 5 1

有個星字就有錢收

屌你老母永久blacklist郭能

買佢咁撚多次都hea尻我

妖 霍利時呢隻開齋 on9

雪茄佬又跌返落包尾

薛恩咁心急，未入灣已經fing出去

又有幾唔落力想問
一輸就話假

美麗傳承唔hea咪得囉

最撚輕磅
有咩理由輸
見佢手鞭就知無認真過

琦妹?

最輕就贏
場場買大number

大眾勁駒place

係喎 馬王出嗰日除咗馬王
其他潘嘅馬都好危

你自己睇下啦
去唔去馬有得睇架

牙蔡啲PPG失驚無神殺你一暈

你唔明我意思
我唔解釋

點睇都唔夠出面poli衝

下場點買

佢前幾次根本冇心跑

想比屎狗上黎

得賞大熱倒灶，季尾換蘇狄雄食個冷PLA
下季返谷草3WIN反彈，越贏越冷

李寶利 蔡約翰 概念馬

英明勇將 何妖威哥

佢不嬲都係騎落去冇咩反應就算嫁啦第一日賭佢咩

幾隻新馬全部50倍up 得一隻特區8倍 大家知咩事

蔡約翰點同

發財寶上上場win得咁輕鬆 今場2檔膠希都幾難輸下

1蚊不買陳嘉熙

用條垃圾牌仔已經輸左一半先啦
一陣比入面合衷共濟頂足全程，輕鬆收皮

精簡最好

嘉熙BB,買既白痴

隨時2隻一齊燒

希威森開齋未

佢師傅唔比馬佢騎咁濟
冇人想貪你個十磅

見到陳蛇第一個飛走佢

最垃圾十磅仔

馬功臣！！！

陳蛇大熱

陳蛇大熱你要信

1,4 同主馬

KC先得啦

海豚星p

4-14都唔買

羅富全只俾泥地佢跑

馬功神

複式膽四重彩 2 4 6>F

特駒聯盟 殺你一暈

完場我bin4樓上班仆街

薛恩大熱

陳蛇

放頭係返曬度

屌馬功臣追極都冇

薛恩放咁快把鳩咩

輕撚鬆

達哥6W

陳膠西唔買又殺哂 正常

陳蛇......... 唔買就贏

第一次見膠希追到

潘狗又做乜9

特駒聯盟 p

我跑第一

留力

陳蛇型棍到

走啦你

李寶利同田雞，信左田雞

追一隻啫

仲以為放唔出收皮

屌你老母陳嘉熙

一隻星都冇

薛恩on9唔識騎

唔買垃圾嘉熙就有

屌 幾時抽到內檔

李寶利呢啲易位難贏既騎師真係輸撚死人

潘 巴基好似第一次？

薜恩仲衰過陳蛇

福嘉旺旺追到窮

買埋呢次巴基之星

李寶利贏完陳嘉熙贏 今日咩事

輕輕鬆鬆

佢呢場早段跟得太前。。。。

美麗滿載吹大左

內檔就會塞 要外面cum先有

大籐王上次罷前跑根本on9 講class呢隻短途點輸

天下為攻跑得返可以贏幾多個馬位

蔡約翰三隻+大藤王 互穿點輸

有理共想唔用田雞跑高幾多

巴基2400長力射哂1200 分分鐘爆足800米縮程屈級數

用巴度先啦

林鄭如果無出世香港會好幾多

樓上好多Gel頭狗

美麗傳承3季只輸四季旺同自己友隻美麗大師

呢個真 exce7ly

天下為攻跑唔跑得番

如果爭分奪秒跑會贏幾多馬位

如果我跑會贏條街

輸

中

冇旌暉唔識買

有咩重心水

信心保證係咩玩法

四季旺100%

旺仔今次交代未

天下為攻買少少當睇馬

活力勇士

又割撚騎先得

巴基好似仲係1200米最快末段保持者 21.22

巴基去沙地亞拉伯跑泥

巴基算數啦 上季追到而家 呢場仲要1200

當年今日 巴基之星三敗佳龍駒

原來破咗

巴基之星，有理共想

要，好穩

noted

雷神跑死馬

點解係要睇低美麗滿載 上場已經俾佢打幾巴

23567四重彩

阿旺
巴基

四重彩6拖1235

3567 四重

美麗滿載點輸 上場都輕勝 又係果堆對手姐

啊蔡出3隻打team?
美麗滿放頭
天下為同激賞頂人

激賞竟然無人信 蔡神 輕磅 短途 已經值得落注

天下為攻 有理共想 四季旺

天下為攻贏G1個陣美麗滿載都唔知去咗邊

旺仔

底出

8隻馬其實買4隻四重幾抵玩

旺蝦王

8號

美麗滿載真係吹大左

4季旺

斷左腳好耐

2346

我

Easy

我旺

潘頓搞笑？

屌你咩大藤王又放頭

何妖攞位好少少贏撚左啦

何妖

咁輸囉

巴基之星又要唔計
泥地先計

天下為攻88

咪係

2019仲有人信巴基

假假地

潘頓拉馬唔計

阿國

利國偉

咸成又贏，屌

旺仔!!!!!!!!

我國

不嬲都話佢唔夠帝豪勁

田雞搞乜呀

旺仔
有理共想又塞
巴狗退役啦

巴基之星位置12蚊最後

拉去打靶

我的國

我旺爆發力返左黎

前速都冇埋

5-6-4-2

爆得幾撚勁最後果150m

好撚勁我隻有理共想唔得

其實大藤王都放幾慢 係鬥尾段旺仔贏

巴基又呃錢

最後睇到好撚肉緊

閪馬

唔係咸成當初捉佢跑二千跑彎咗

4季旺最尾100咩事 咁都衝羸

中位置q

好感動 睇旺仔贏得返

沈集成挑戰冠軍練馬師

旺!!!!

牙拉條仆街

巴度跑應該贏咗

我愛騎師幾時翻黎

講返起都燥

潘係咁 騎落冇就收手任人過

旺仔贏番 貓囝已經潛撚左水

大籐王快跑兩步我68倍單T

巴基之星準備遠征中國澳門

我相信佢都有睇 老懷安慰

馬po好多失蹤人口

屌你老母大藤王跑1000放頭都算 1200都走去放做乜鳩 贏爭分奪秒果場都唔會咁跑啦

咁計formline短途王都係帝豪福星同忠心勇士之爭

我覺得佢之後焗住跑番12001600隻怪物除非今日斷腳

榮恩巴

潘一係win一係落弟
同肥鬼一撚樣

巴基之星 依隻馬鳩下鳩下都拎4千萬獎金 但場場撚賭仔

分段時間 : 24.63 22.46 21.74
牙旺咩last

傷殘金

佢唔係話比女屌到戒賭咩

巴基之星又輸咗賭仔幾多錢

貓囝

潘頓拉到咁想點

馬皇都想燈

貓巴gay

講起就諗起貓巴

2場g1都唔少啦
仲有2場4歲系列第2

成哥殺馬真係痴線

十三巴重存唔存在

潘頓都好肉酸，最尾推都唔推

D巴基粉仲成日屌淒涼佬特登害隻馬,心諗害極都雙G1啦

咁都博中56qpq

幾期之前旺仔第2佢有上水

十三巴都後期啲 已經係貓巴老巫消失後

願意用美麗傳承輸黎換取香港

呢個都好似消失咗

呢位手足讀過歷史

咁贏埋會唔會已經開緊po吹奏

13 冠軍騎師？

人地係波po報緊假

何妖近排長期2233 點買啊

嗰期太好笑 又屈貓巴gay 老巫又比人jer

韓巴冇人講
十三掛靴之後潛到依家

老屎忽

慣左

四季旺last 21.14

有好有唔好啦我覺得

唔知邊個料 4場6

今日好旺

你都oldseafood黎

威先生！

5555

錯po

標題馬點輸

嗰期係到嘻嘻哈哈哈幾過癮
今年香港人咁忙
都夠鐘出去

呢隻今次無得輸啦

榮恩啲圖笑到
出緊啦 其實無賭好耐 討論下only

經典之星馬王飛

啱啱先睇下
想問巴基之星今場係咪似樣，贏左幾多個馬位

唔計

亮先生P有冇人同路

有

巴雞望哂空都唔衝就GG啦

香港唔會再贏到

大武士?

Bill gor any water?

叫關健康又偷個p ok?

呢場難

5,7,12必中

好好學習 經典

5必勝？

加州神箭 PLACE

6落到9.8

1.3 不如買美麗傳承

2號

E son買咩

1.3

亮先生

屌

我遊行前面個呀伯買左1k梁家俊win

5,6,7 輸左搵我

中位置

日乙好靜

英之星

gel

潘頓

Run wt

潘頓好撚閪

陳sir今日

潘又表演輸13蚊

一鬥就冇 潘

陳sir 兩win 點玩

勁

Alfred Chan

經典之星 gel

陳蛇大爆發

陳蛇勁撚到

唔係潘問題啦講真

亮先生好波

我又贏

陳蛇易到

出閘唔算快 又冇埋欄 仲要比牙拉逼

潘唔搶放
屌咩

極速前進有冇咁廢

想馬王分多幾毫

潘今日發撚完夢 今日係咪唔使買佢

好彩有p

隻馬問題啦 唔快閘 無欄 又夾一夾

潘

屌 我以為牙拉膽中左q 睇番拎左6膽 dllm

屌， 極速前進頂唔住第四， 無左條4連環

陳蛇有無咁撚勁呀

日日都唔使買

想睇頓今日拉埋馬王

田泰安我頂個肺出閘唔慢留留留留到去跑尾再衝

陳膠西日
你老母賭日

我都6膽

嘩我屌你老味

下場邊隻

差少少運

仲有冇料

4-10-6-11

點解唔買位置q

我騎馬勁到

我滿心歡喜以為收錢 成700蚊q

收...收隊

買4連環 單T就肥仔

紅裙條女

頭先陳sir劏左白頭佬隻合衷共濟, 呢場幫佢贏返數夠突

仆街 老豆叫幫手買50$ 我淨係買左10$ 邊到賠返1200比佢

係既

留意到美麗傳承出果日 潘其他場次例hea

我屌

問你又唔覆幫你補翻注再派你嘛

我老實同佢講實屌撚到上天

話聽錯左算啦

老豆 唔係買4-7咩？

刨績真係死撚得
上次潘狗騎岩哂頭四都冇
換牌仔又搞撚掂

點部署

慳40蚊呀嗱

倒賺

手足我4連環都中埋

冠軍騎師陳家熙 係你啦
亮先生 30倍w 4倍p fatfat

方狗

型酒杯彎晒未

潘頓真係狗黎

陳嘉熙騎師王點賭

識d野

中風啦你

乜撚嘢亮先生

多謝支持

唔撚係阿 入淨幾隻先講 我快手就send左條十蚊飛出去 我再補40$開撚左跑

派？

之後無影啦 點同我頓打

r5有沒機

我屌， 4千蚊啊頂你梁家俊

祝中派我一定要

下場有心水馬

郭能兩隻冷馬又想玩孖寶？

從頭越會唔會爆

事後再同大家講啦

Gun!

李寶利

搵你了

10蚊燈鳩你先

你幾時肯比個place我呀

事前唔怕燈

小福將又綠格啦

小福將買幾舊

芙蓉莊又呃錢成日增程引人買

同路 祝中

我田了

再追

Ok

贏就做老豆，輸就買幾舊

細細地搏下1號P先

田 14檔
睇佢玩d咩先

隻馬騎佢返黎

型酒杯
從頭越

[加密]從頭越[加密/]

屌 買贏馬神器算9掃

肥鬼

潘狗騎王好過買盤

9買3-12 潘頓利敬國Qpq算

14隻大亂鬥買冷算

小福將次撚次都落架啦

2-7-11

我要了 上次擺明唔去

要？

3 6 7 10

買肥鬼wp算

擺低幾隻
從頭越
電訊火箭
志同道合
嘉應之星

加州明雋

2 6 7 買騎c

1-9

針

屌 出頭捱唔到尾150

潘狗好撚煩。。亂局佢又死返出黎

我國冇位

3,6,10,14

咁易比你估到就唔叫肥鬼啦

贏又屌 輸又屌

我屌 又唔中腳
利敬國識唔撚識騎馬

連登無人要果d跑晒出黎

頭果200過撚左加洲仲以為嘩 有得執 跟住七寶果啲幾步過左佢

全大熱。。。

佢隻千里 唔係比位 佢出到頭

今場好亂 單T都400幾

我唔中就要屌

GEL

屌 隻芙蓉莊臨尾變大熱既

無啦都叫跑啱哂

派我

3-6-10-14

因間日本有3歲經典3冠尾關菊花賞,可以順手睇下

出馬list

好波

雷狗zip入面跟住頓跑都冇

喪心病狂

李寶利做乜今日上哂電

失控

自己賭左有得唔上咩

要紅色大字

熱血鬥士又出

潘頓是原罪

放低六場杜sir

又要買順意寶
又要賽後屌潘老母

平心而論
潘狗依個月係抵屌

暴風俠都抵玩

本身諗住快樂實在/乘勢歡心 買個容狗孖寶
最後走咗去買快樂實在小福將

6上飛馳派錢牙？

我3拖6 10 12

買左2 3 名

七寶呢啲垃圾下次唔好買

賭馬好過賭波

升降機指定第三 跑出當抽水啦

友瑩格84倍

利敬國幾時死
爆冷又唔到我
買佢又多多意外
躝啦

同意

下場呀國p

呢場得益良多 我重注

希蛇

P or what

Wp

我的國好嘢來

希威森已經係一個笑話

三疊當贏

增程合理 但騎果個

條撚樣正仆街 爆大冷永遠無我份

1-7pq

希蛇同7俊比你揀邊個

森哥

d出腳...

7俊

睇下我同你邊個過終點先

外圍..?

想買金剛石

難以置信 阿旺跑得返

121314檔大外一氣

啱啱放監...

遊行個幾日熱血鬥士出親都輸到冇影

121314疊先啱

唔喺香港呀

因為熱血鬥士出哂去

流亡海外

田泰安x3

熱血鬥士梗係心繫抗爭啦 仲邊有心機跑

三隻田雞 個畫面好正

但有啲想買真。田雞

自求多福

福永追極到追唔到

U buy wt

火車 小爆一下

我都未打 求屌醒
你就咁

1378

國寶咁都到拎到三冠尾關

最後一擊 電訊火箭

算都係買頓算 p都穩陣

中伏者

豊哥又執返場g1

乘勢歡心
近兩次賽事都會追一段，但起步慢。1200 米嫌短少少，今次增程有力一爭

愛添勝

13檔 希威森 我都仲買我覺得自己好勇

雷神

咸成話阿旺會去跑千二
即係同帝豪福星撞

好過去1600爭第2

如果得益威多5檔潘頓會幾倍

頓：唉也冇位

我有拖 13檔 騎師 wp我買唔落手

好多綠格

屌又利敬國

潘又唔騎啦

安承？

話撚左呢隻派錢 屌你岩先24倍

綠尚飛馳最後落飛
14檔埋欄 屌你老母

終於中我的國

兩隻大外檔

希威森呢隻都冇p 你可以番南非

求派

潘頓咁都得

睇錯下一場

唔買後勁國就有

梁家俊

又奶野啦

熱血鬥士勁到，兜大彎都第二，肯定仲有好多分喺手

包晒頭

場場都係架啦

綠尚飛馳都係，大灣輕鬆趕過

潘狗條打靶仔終於回歸啦

我的國呢排咁勁 我都唔明點解唔買

有冇人 Allin友瑩囍

戴帽個條女 好正

潘頓真係好撚廢

咩成績

電子群星啦呢場

No photo

金剛石差啲

不了 死q算

死仆街潘頓

會唔會又爆利敬國

潘頓又撚賭仔 好波！

潘頓 蘇偉賢 大熱 = ???

跟左師兄小福將而家準備跳樓

又拉馬

天池怪俠 經典之星

估唔到咁快跑得番

天滅潘狗未

潘狗幾時肯去馬

美麗傳承

牛角仔 收息？

仲買佢

Allin 友瑩囍

有冇事前小注跟下，拎緊棺材本出黎

快樂實在咪去咗囉

智愛必入位

真 大注p了

傳𠄘

1.3 點買

今場我的國

牛角仔信一次潘頓

迷拉了

寧願信雷狗都唔信佢

投注站唔開 買唔到1
唔知係咪好事 唔好中

同路 針定先

3-4-9

飛走8 9 12

想要貝蛇

14

全日只賭一注 第7場 美麗標緻 全日重心

超重注

今場應該win得

當輸到個人就暈個陣就要買莫雷拉

屌 買唔切

1.2cash

綺終都係雷神正氣

田讓自己個w比雷拉

Allin咗win

契弟見契哥

咁多人

貝力斯真係食屎

禾拉個種勁

2021年高松宮紀念冠軍 友瑩囍

我屌潘頓做咩鳩野

吊佢老母 我真係抵死 仲信佢

條欄佢既佢送比人贏

仆街我條q

廢潘做乜頂住條Q啊吊你老母臭西

輸撚死人咩

成全寶弦樂器都會斷纜....

俾馬王佢號我都唔信佢了 廢到

潘狗係去馬轉完灣點會縮係入面 呢兩場果走位分別大到

人地place 買5萬收2萬5

1 1
友瑩囍 莫雷拉
2 2
牛角仔 潘頓
3 3
鑽飛鷹 薛恩
4 12
不羈的風 利敬國

上次尾場都係咁allin紀利雄星win

雷狗變返雷神

回到5.7 屌早知唔買家俊

3倍幾

我一排位講中咗

當家精選復仇戰

上次有買

贏極都贏唔到變打疊贏

真喎 靠潘食得屎

鷹雄殘左咩

唉冇左幾舊水

馬王呢場有種Feel似嬴唔到

完全唔明點解遮打盃輸成幾條街

自從贏完同樂日之後隻馬進步勁多

正賽贏到咪得
依d盃講真wfc啦

場場都有人咁講

今日又走不利場地贏

比重鞭佬打殘左

1.2同1.6好大分別㗎

蝕埋慢步速 不過有欄

步步友俾美麗之星贏

美麗傳承:我要哂!

美麗傳承帶潘頓番黎

針出香港 拖 夏威夷

美麗傳承咩跑法都得呢點已經屈哂機

有無人信當家精選跑返起

美麗傳承表演賽 ！
一齊黎睇啦喂！！

高分過你地又唔洗讓你地
123瑋定要架喇

23 一定要架喇

修島風迪雅卓年底再黎香港

到今時今日仲有人覺得美麗傳承讓唔起133

第8場追數料 翠龍位置 重注

擺個200磅肥仔上去都照贏啦

咪係
成班on9

收息

跳出香港跑唔跑到P?

傳說中既十蚊燈閪注

呢場幾亂
2,3名

川河尊駒一定要賭

除咗夏威夷之外其他都好難搞

1 2 9 10

點解投注站唔開 我隻1w心好痛

整個app啦

夏威夷8倍 反映到呢隻潛力好高

彪哥咪燈我三寶

歡樂之光大逃

賭馬唔開ac 賭條撚咩。。。

玩即場輸到冚家剷

真

班廢老襯你開跑佢就禁機買波 笑能死

步速應該好快

蕭家

事前囉屌

跳出香港 p 100%

Win 1.1

1235

Jump hk?

死q？

Gun allin

Gun

賣屎忽allin

2WP

怒跟一波

我都覺得翠龍有

BILL GOR

翠龍有p即刻戒賭

屌 爆左

燈到馬王都冇啦你地

阿妖

boom

馬王

彪哥燈撚到

賭足一年終於擊退美麗傳承

比彪燈死左

大佬bill Ko馬王

屌你彪哥

輸都開心 隻1終於輸

牙潘200米都知無

馬王應該再跟前少少

鳩買就中

馬王自己唔放
點玩

睇女啦

收皮

何妖興奮到

內檔難搞少少

佢唔放都正常
係留得後左加搶口

唔放仲要跟馬內欄
變返四歲果陣

呢度啲燈閪勁撚到

LM

何妖第一個G2?

驚燒屌，一係幕後知用多咗，以前點會咁跑

場場事後

笑到我

燈撚到

潘似老貓燒鬚 唔放頭 轉灣騎出去 勁遲先轉腳

驚燒好正常啦
始終讓咁多磅
但係唔用返上場個跑法就有d on9

馬王都燈得死
BILL GOR

講真 似隻馬冇多

都有P

潘狗屌

博何妖起孖

可以光榮退役

A1未開過

馬王幾時換10磅仔騎

大籐王四季旺可以諗諗番1600試下

馬王都要死係彪哥手

派未

哇。。

3寶

馬後炮上場都覺得有啲盡